# Change log

## 0.1.1

- Теперь экспортируется инстанс
- Настройки задаются через метод `setSettings`
- Обработка отправки html писем

## 0.1.0

- Отправка через mailgun, если не получается, то отправляется через smtp

## 0.0.1

Создание пакета
